有冇巴絲有興趣同遊京阪神一日

而家係大阪心齋橋，住鶴橋 聽日咩都冇plan
有冇人一齊同遊 鳩fing鳩行行山咩都得

鳩搭緊巴士

一齊fing jer格劍